［風向標］民賤聯、工聯會瘋狂為滲透醫護、用健康碼做勢

工聯會籲醫護放下對內地醫療糸統歧見 冀港府請求中央出手